[stan smith] 有咩襪好襯

如題